有無人對父親節一d感受都無

由細到大老豆成日激嬲老母嗌交
搞到老母成日喊，細個個時又好少陪我玩
覺得個老豆真係可有可無.....

有，我老豆包二奶 好憎佢

所以父親節真係唔需要做d咩表示..

我老豆供書教學我
I am very appreciated 😊😊

me too

我老豆反而無視過我

倒轉諗我係老豆都極唔想有呢一日，好麻煩。

冇兒童節都冇父親節

其實一般人對呀媽個感覺都強大過對老豆，歌仔都有得唱世上只有媽媽好，其實對老豆黎講都幾唔公平

又要唱單車

真
自己個仔生日都冇幫佢慶祝甚至唔記得

但係自己生日仲要分農曆，新曆叫你同佢慶祝(成件事諗諗下都係好on9)咁分法未唔係同一日囉

咁都做得出？慶祝仲要大搞定點

都係叫我同佢食飯only

無咩野嘅平時我老豆對我都唔差

出世到而家好似除咗幼稚園生日會，屋企人都係幫我慶祝過幾次 ，都未同過fd搞生日會，慢慢都慣咗了，之後咩節日都廢事慶祝

睇你係父親身份定兒子身份啦
玩法好唔同

冇辦法
太多老竇出軌

我會多謝父母生出來同埋養大我。
僅此已而，冇憎佢冇鐘意佢，對佢冇感覺，冇感情。佢係我既反面教材，我成日告誡自己一定唔可以變成咁

世上只有自己好